Условие задания:
    Функция calculateHypotenuse(a, b) в файле source.js должна рассчитывать длинну гипотенузы "c" прямоугольного трехугольника, 
    тогда как катеты "a" и "b" приходят в функцию как парамерты (параметры фунции будут обсуждатся в книге дальше).


Ссылки:
    Книга "JavaScript. Подробное руководство, 5е издание"(http://kharchuk.ru/JavaScript.pdf), 
    раздел "3.1.4. Работа с числами".
